$7000 laptop

小弟就上大學，想買部新電腦方便翻學用。
唔知大約7000各位有咩推薦呢？

利申: 窮學生

打唔打機

不打機，文書野居多

MacBook Air
唔打機啱晒

ThinkPad X270 (i5) HK$5999.0

翻新MacBook pro 2015，7千1，自己捕住apple website

你等notebook ownership啦
到時慢慢揀 又平又有嘢送